覺唔覺好多人想唔用腦但又想賺好多錢?

個個剩係想投機但又唔用腦
又想賺大錢

邊有咁易呀

嗯

重刷首抽

人之常情

仆過幾次街佢地先識醒

有邊個唔想

係人都想不勞而獲, 有咩問題?

最緊要自己識醒, 開工搵錢先係現實